★沉大師 30 April----4 May

周一(壬辰日)：天干屬水地支屬土，土剋水之局，市況反覆震盪。

周二(癸巳日)：假期。

周三(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢向好。

周四(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。

周五(丙申日)：天干屬火地支屬金，火剋金之局，地支巳申化水，先高後低。

跳呀！差少少攞到iPhone X 喇！

富途巴打幫幫手

老貓咩事？

上星期唔中啦

唔中一日姐
好彩就係唔中我入市戈日

就快中

黑旋風老魔呢排成撚日J師傅

lm

聽日中硬

我要牙中呀hi

屌你老貓我師父姓沈唔係姓沉，再搞錯佢就祝你條J硬過條鐵

Mr Sink

謝老貓為大師充電

原來係反手

周三(甲午日)：天干屬木地支屬火，木生火之局，走勢向好。

中

U again

周四(乙未日)：天干屬木地支屬土，木剋土之局，市況出現震盪。

Jm9